**CURSO 500 DE PHP - Repositório 01**

Curso na 4LINUX 

*Usando conceito Git de Versionamento de arquivos*

--------

## Nome do User BitBucket

projetos_danielleiteferreira
---

## Comandos básicos GIT

- git clone   (clonar diretório online para local)

- git status (mostra status dos arquivos do projeto)

- git add <arquivo> (adiciona arquivo novo ao monitoramento git)

- git diff <arquivo> (

- git commit -m "descrição"

- git push origin master


##TRABALHANDO COM BRANCH 
*Criando brach *

- git branch aula_01  (cria um branch)

- git branch (mostra a branch)

- git branch -d aula_01 (deleta branch)

- git checkout aula_01 (entra na branch)

- git fetch origin (update das brachs)


psql -U aplicacao -h localhost escola 

\d - mostra tabelas
\d nomedatabela - mostra estrutura da tabela

IMPORTANDO BANCO DE DADOS
psql -U aplicacao -h localhost escola > dump_banco.sql

GERANDO BACKUP DO BANCO
pg_dump -U aplicacao -h localhost escola > dump_banco.sql


create db nomedobanco

http://dontpad.com

- BOOTSTRAP - Alerts

1 - Os Vingadores 
2 - Era de Ultron
3 - Guerra Civil
4 - Guerra Infinita
5 - Ultimato

